重慶「人肉麻辣鍋」 辣妹讚：能減肥

許多人想到大陸重慶，就會聯想到當地特色十足的麻辣火鍋，最近天氣慢慢轉涼，有業者突發奇想，推出一款「紅湯火鍋溫泉」，水面上還用白菜、辣椒等道具裝飾，遊客們泡在裡頭的場景就像「人肉火鍋」一樣，相當新穎有趣，甚至有一名辣妹遊客說，湯池感覺有減肥功效。

綜合陸媒報導，重慶市沙坪壩某温泉景區，有業者推出「紅湯火鍋溫泉」，直徑6.7米的圓型湯池被分割成4格，裡頭的「鍋底」用雞血藤、红花、首烏等中藥材，再加上紅酒所熬製而成，顏色十分火紅，配上不斷冒出的蒸氣，就好像正在沸騰的巨型麻辣火鍋。

湯池周圍還陳列了鹽罐、醬料罐、啤酒罐的裝置，水面上更漂浮著辣椒和白菜等道具，溫泉負責人笑稱，如果從空中俯瞰，在泡湯的遊客好像「煮進火鍋裡的肉丸」，希望這個有趣的「紅湯火鍋溫泉」，能夠打響重慶溫泉品牌的知名度。

許多遊客體驗完後，直言感覺很新穎，有人說「泡在池子裡覺得很爽，就像在吃火鍋一樣，又麻又辣又燙，全身汗水都流出來了。」甚至有一名女遊客說，「紅湯火鍋溫泉」和一般溫泉不一樣，感覺有減肥瘦身的效果。（編輯：鄭餘蓉）

做乜撚嘢
邊個諗出嚟

呢啲色既溫泉真係淨係吸引到啲支那人去浸

好明顯假嘅，真係有辣椒，男人係唔會入去

加熱唔該

如果真係辣椒，女人都唔會啦
而且話左係裝飾黎

帶磅肥牛入去

大陸人冇咩諗唔出

成班大媽

能減壽

紅色水
閪水白帶加經血

嚟血唔使驚 冇人知！

凡事總須研究，才會明白。古來時常吃人，我也還記得，可是不甚清楚。我翻開歷史一查，這歷史沒有年代，歪歪斜斜的每頁上都寫著「仁義道德」幾個字。我橫竪睡不著，仔細看了半夜，才從字縫里看出字來，滿本都寫著兩個字是「吃人」！

辣妹
浸係辣椒入面就以為自己真係辣妹啊?

看中國

支那乜撚都麻辣

張獻忠